共產黨員入，我想應徵網絡評論員

最近睇完五毛鄭國成反水
先知佢喺大陸都搵三萬幾蚊人仔一個月

本人熟識廣東話又有連登帳號，非常願意為黨奉獻一點微力

但係因為香港洗費比較大，所以希望可以攞到大概七萬港紙一個月就夠🙏🙏

計返就係大概收一個二毫半港紙一條評論

本人非常有誠意，希望成為一個稱職嘅網絡評論員，請TG me：Hugo1991

好羨慕祖國嘅專業網絡評論員搵咁多錢

十萬粉絲五毛博主鄭國成大罵共產黨文字版！！鬧到共產黨淋漓盡致，歡迎大家入嚟感受下

上大陸坐監，可以做網絡評論員囉

嗰啲係計分
都冇得收錢嘅

打左科興，俾埋針紙出嚟先講

聽聞中銀樓上係5毛招聘中心